
                      Como los juguetes sádicos van, prefiero los artilugios de espía que Harry Hart (Colin Firth) libera en Kingsman: The Secret Service a cualquier cosa que Christian Gray saque de su habitación del dolor en Fifty Shades of Grey. Pero, oye, soy yo. Atrapado entre James Bond y la versión parodia de Austin Powers, Kingsman es un combo de acción y comedia de alto octanaje que infunde nueva vida dulce y surrealista al juego de espionaje en la pantalla grande donde Bond se encuentra con Jason Bourne y Jack Bauer. Adaptado de la serie de cómics de Mark Millar y Dave Gibbons de 2012 y dirigida por Matthew Vaughn con el mismo ingenio de todo lo que lleva a Kick Ass, Kingsman está por todas partes, a veces en su detrimento. Pero no querrá perderse las sorpresas de las que se deleita.
        
            